有無人知道呢位伯伯？73歲流浪伯伯貼文宣被狗羅走手推車所有家當 衫都無哂

先講對唔住 我錯 對唔住
我唔太識用連登
但想幫幫呢位伯伯，伯伯好支持抗爭但家當俾狗沒收哂
如果有人知伯伯會係邊出沒既話
麻煩話我知 想幫幫手

「香幾乎每天也買，香、打火機、膠紙，甚至有時買雙頭筆給拜祭者寫字，還買了紙張。這些合共花費不少，整個過程3,000多元，幾乎花光（綜援收入）。每個月尾都沒有食物下肚，有時十天沒錢吃飯，有時五天沒錢吃飯。不過，自己犧牲一點也要，別人犧牲性命，我的只是小事。」
手推車是他唯一家當，數十個膠袋裏塞滿的，除了衣物和肥皂、牙膏及洗面巾等日常用品外，就是用來寫貼文宣的剪刀、膠紙及原子筆。這些文具看似不值錢，但對他而言，這些抗爭工具或是貴重財產。不過，他稱曾有跟蹤便衣警員偷去車子。

「（貼連儂牆）那時，（警員）每次都說要罰我，扣押我去警署，罰我1,500元。有一次被他們偷了，有便衣警偷了（車子）。他見我參與，整架車拉走了，車內物品全都沒有了，唯好重新買回來。我有很多東西尚未買回來，衣服也尚未有時間購買。」

推

有咩方法搵到佢
我想幫佢

幫up

可以點幫？有冇團體識佢可以眾籌，一萬幾千絕對唔難

屌
求聯絡方法

推
搵議員幫佢

push

推，有冇人識佢

Push 可以點幫

推到有人搵到佢

梳……慣咗手勢……

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推
班狗真係冇性架

Push!!!

推呀

Push

可以捐去邊？

呢啲咁慘嘅阿伯就冇左膠幫手
對住元朗黑社會就大把左膠出嚟護主

推到有人搵到佢
想直接去太子俾封利是呀伯

伯伯

露宿者 可以點幫

推到幫到佢

推
一定要幫

Lm

可以點聯絡伯伯
比盒口罩佢都好

籌俾佢

陳梓維呢

幫

幫幫伯伯

Tui

推！

搵阿伯

+1

點幫手？

Me 窮撚
可以提供$500+50個口罩
有冇人知阿伯喺邊？

要點幫

可以點幫

有冇人見過呢位伯伯？

有既麻煩通知我🙏🏻我可以捐

有既麻煩通知我🙏🏻我想捐衫 聽講衣物全部係手推車上面 仲未買番

Push.

有冇方法捐錢幫佢

蘋果有冇佢contact呀？

我想知係咪太子區...我唔熟個頭..,
如果係既想搵區議員幫幫手
亦麻煩太子手足睇睇
我可以捐架 搵到人就得 最近甘冬 的家當衣物又俾人收走哂

真係好想幫下佢
起碼比佢有衫換有口罩戴先

我想知係咪太子區...我唔熟個頭..,
如果係既想搵區議員幫幫手
我可以買食物日用 同預寒衣物

麻煩太子手足睇睇🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唯有麻煩住個頭手足睇睇

所以po上黎就係想拜託太子手足睇睇🙏🏻

記得有傳媒訪問過呢位伯伯，好似係荔枝角/長沙灣某公園路宿，831果段期間，日日係半夜行個幾鐘去太子站

麻煩大家幫我推下
聽講衣物全部係手推車上面
仲未買番😭😭😭😭最近真係好冬

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

可以點幫手 睇到好心UP

Push 阿伯都恰真係抵俾人周街屌

黑警死全家

推 有無人幫伯伯

help

呢個天氣訓街好冇陰公
仲要唔夠衫

可唔可以幫佢添啲衣物同必備用品先呀

係邊
睇下翻工搵唔搵到

可以點樣搵到伯伯？好想幫佢

可以啊 就係唔知伯伯係邊頭出沒😢有無太子手足知？

去長沙灣公園搵下？

有冇方法搵到佢？相信好多人都想幫

甘可唔可以麻煩荔枝角手足？

up

好人一定要有好報

正仆街！
露宿者都蝦！

ppp

希望盡快聯絡到手足伯伯，天氣凍呀

cls

pp

we pp

有冇方法幫到伯伯

ll

pppp

好 我聽日去睇
麻煩長沙灣公園手足如果見到話我知
因為我一個人帶跟2個bb 可以出去搵既時間少🙏🏻
麻煩哂大家😭😭

連登1人1蚊都搞撚掂伯伯既一切

小心
要帶口罩

出去都會睇下見唔見到伯伯
睇下佢有無乜野缺

佢夠唔夠口罩用 每人俾幾個佢頂住先

麻煩住長沙灣個頭手足
如果見到話我知
因為我一個人帶跟2個bb
可以出去搵既時間少🙏🏻
我聽日會去睇下 如果大家遇到麻煩話我知
麻煩哂大家😭😭

好痛心
點解啲廢老唔死
而啲有智慧有良心嘅老人家要咁慘

p

ppppp

我都可以捐衫同日用品

推
想幫

今日佢會去太子現場？ 如果大家經過太子留意下

幫伯伯啊

因為早產我唔敢帶出去
如果去搵伯伯 要有人帶 所以時間少
如果大家見到麻煩話我知啊
甘我可以快的幫到伯伯
多謝大家🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭
感謝

有冇人係附近幫下佢?

定係問下長沙灣區議員先？

可以點幫?

Pishhh

死黑警呀伯副身家都偷

推，點幫手

好心up
聽日收工去太子站睇下會唔會搵到佢。。
大家都幫幫手留意吓

佢喺邊區行開
可唔可以聯絡地區組織幫幫伯伯

推
想幫下佢

推
伯伯都係手足 想知有咩可以幫到手

推
可以點幫伯伯

便衣狗正仆街

有咩方法可以幫佢

幫推
佢咁支持我哋，無理由唔幫返佢

幫推

好人一生平安

幫推，過幾日出去幫手搵人

巴打，如搵到人可唔可以單開個po單聲？想幫助，但無口罩唔想出街

推
點聯絡到佢

有無手足搵到伯伯？

推 想幫 區議員代收集資去照顧佢可以嗎

問下蘋果？佢哋有訪問過應該知道聯絡方法

佢有冇口罩用想捐啲衫同口罩比伯伯 點先聯絡到佢

哇屌
求有人搵到佢
雖然我知伯伯應該唔想要錢不過錢係我唯一可以幫到手嘅嘢

Pish

留名，我聽日經過開附近碰吓運氣睇下見唔見到佢

一定幫，如果有消息，樓主可唔可以擺上黎

買口罩同保暖衣物比伯伯？

係咪太子站附近？

內文有寫佢露宿地方係長沙灣公園
試下揾佢？

推呀 呢幾晚仲咁凍

推 希望手足快啲搵到伯伯出黎 大家一齊幫伯伯 不分年齡不分階層 都係手足

pish

求區議員幫手聯絡

想幫手

英雄

Pishhhh

大家有時間都可以喺附近經過望吓碰吓運氣

推 好人一世平安

太子站邊到貼文宣，可以接觸佢？
屌，睇到好心酸

睇片話佢凌晨2點會出黎貼文宣？

伯伯依家可能都冇口罩帶

推 想幫手

因為我帶住2個bb 難d走開 但一有時間我去搵下
如果你見到麻煩話我知啊 甘我可以快的幫到伯伯
多謝你🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭

G持 要搵到伯伯
睇吓點樣幫到佢

因為我帶住2個bb 難d走開 聽日有時間我去搵下
如果你見到麻煩話我知啊 甘我可以快的幫到伯伯
多謝你🙏🏻🙏🏻🙏🏻😭辛苦晒丫

想幫

因為我帶住2個bb 難d走開 聽日有時間我會去搵下
如果你見到麻煩話我知啊 甘我可以快的幫到伯伯
多謝你😭

好 我聽日搵搵

推
想幫伯伯，捐錢又好，捐衫捐物資都得
希望快啲有伯伯消息

好 我聽日去搵下

係 的衣物仲收走哂😭😭😭最近好冬

多謝大家🙏🏻

我聽日去睇睇

推！！

我都等緊有人請
睇片好似係深水埗
我想搵佢出黎
呢幾日咁凍
佢一定好慘

我都去 到時有緣見

幫手推

我都會去 大家小心

啊伯都蝦
可以點幫到佢 你講我做

如果揾到嘅話捐錢預埋我嗰份

好多人都可以捐
但有有咩安全方法

要幫

我聽日都去😭

點樣可以幫到佢

好心痛 手足小心
希望搵到伯伯

如果你搵到reply me 等我收到通知

「每一晚還是拖著沉重的車子，由長沙灣公園步行兩小時到太子站守候，傻傻的守到凌晨4時，又步行兩小時回公園休息，這種生活維持了5個月。」

應該長沙灣公園同太子站會見到伯伯
樓主pin咗我！

推....

想幫 但點幫

開個tg gp
share 物資同尋人消息?

Up

有咩方法可以幫到佢？

伯伯都係手足，推

Push
幫幫伯伯

議員？？？？

按錯不推文 推！

推呀屌 可以點幫

我都想 冇pm
留低資料唔安全

推😭

我記得有個無家者協會，係咪可以聯絡佢地幫手？

點樣可以幫佢

睇到篇文真係喊咗出黎，同時都覺得好慚愧
雖然佢咩都無，年紀又大，但佢出嘅力量絕對比我哋大部分人多！而且心中富有！

Push
點解香港人要咁慘

推.

我只想見到伯伯
比D 溫暖佢

P牌推唔郁，可以點幫

2小時😭最近甘冬😭😭😭又大風

阿伯都恰 死黑警

伯伯 好人有好報
黑警落地獄

繼續推～！
推到多啲手足知道，多啲附近嘅手足幫幫手去搵下

如果搵到記得出Post講聲，想幫手
大家幫得幾多得幾多，同希望快啲搵到伯伯，唔好等佢飢寒交迫，近排仲要咁凍

推，希望搵到伯伯

幫推
有消息通知聲大家

物資方面除咗衫褲鞋襪，口罩面罩眼罩之外，另外可以考慮買飯券俾伯伯？

會丫 手足一個不能少 幫得絕對要幫

屌佢老味 一定要請手足食餐勁

要幫伯伯，伯伯都係手足

黑警等天收

有咩可以幫手 除左推post

點樣可以幫到佢??

不推不是人

屌手快快hi 到 推返

推返多次

推，有咩幫到手，一定幫。

仆街黑警連呢人地錢財都偷走

辛苦伯伯了😭😭 香港警察真係垃圾不如 只會蝦後生、女人、老人，依家肺炎啲人走佬又唔去捉，仲清算啲出過黎既人，可恥！

推到有多啲相

見到一定要推

伯伯我愛你

點幫佢？

太子站附近搵佢？

毋忘手足
沉冤待雪

推，想幫

有冇區議員幫到手

有無方法可以幫到佢？

剝奪私人財物

+1
有無多少少資料
我會直接去揾佢撞下佢 想買返曬啲野比伯伯
Thanks
盡快pls

多謝你

睇完之後我覺得自己好廢 依家好似得番我自己一個人 但我決定得番一個人都好 要重建自己區既連儂牆

推
我都想幫

😡

想請佢食飯

岩岩係太子行左差唔多一個鐘都無見到伯伯身影我又唔熟路，好似大海撈針咁
有無人有多d線索

想問下長沙灣公園係咪啫係荔枝角公園？？

唔係呀，荔枝角公園係美孚站
我搵過應該係無內文說講長沙灣公園呢樣野
可能係講緊長沙灣徑休憩處或者長沙灣遊樂場？
又或者係深水埗公園？

有無巴打可以認到片中伯伯逗留嘅地方呀？

18頁了有方法未

繼續推

推！！！！

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

希望有人經過見到伯伯😢